用資訊爆炸去隱藏資訊

如果做左D野但唔想俾人知可以點做?
最好既當然係收收埋埋唔俾人發現,
但係要一D蛛絲馬跡都唔留係好難既,
俾人發現左可以點做?

A公司同B公司係死對頭,
而A公司搵左係B公司做既C君做商業間諜,
因為有C君既幫手A公司好多事情上都比B公司捷足先登,
B公司發現有異常開始內部調查,
呢個時候A公司放出大量謠言,
例如係B公司做既鍾意炒股既D君炒股炒燶左要一筆錢填數,
平時十分吝嗇既E君好似有左一大筆錢突然變得闊綽,
花錢沒節制既F俾財務公司追得好緊,
睇下邊個謠言比較吸引B公司注意力,
再係謠言上放D模稜兩可既消息,
某某係邊日去過邊間餐廳,而A公司既某經理個日都有去個間餐廳,
係B公司俾謠言牽著走期間,
C君得到左消除同A公司接觸時留低蛛絲馬跡既時間

本人都幾陰謀論下
見到連登最近既貼有感而發

香港人反抗

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER